不如我地全民一人一marker~~

最近見到啲文宣差唔多拆曬 噴既又俾人油曬
小弟愚見 我認為文宣除左提供啲資訊之外
最大作用就係提醒住我地呢件事仲發生緊 仲未完
既然我地而家唔可以聚集 好骨子咁痴文宣又可能比狗咬
不如我地大家隨身帶支marker或者塗改液
路過嗰陣喺牆寫低抗爭字句
寫完即刻撇 你咬我食呀？
你油我又寫 夠薑你搵條友全日棟係度

塗改液有啲易清